{
  "theme": [
    {
      "Questions": {
        "theme": [
          {
            "Question": "En quelle année Michael Jackson a-t-il sorti l'album 'Thriller' ?",
            "TrueAnswer": "1982",
            "FalseAnswer": [
              "1984",
              "1980",
              "1985"
            ],
            "Explanation": "L'album 'Thriller' de Michael Jackson a été publié le 30 novembre 1982 et est devenu l'album le plus vendu de tous les temps."
          },
          {
            "Question": "Qui est connue sous le nom de 'Reine de la Pop' ?",
            "TrueAnswer": "Madonna",
            "FalseAnswer": [
              "Britney Spears",
              "Beyoncé",
              "Lady Gaga"
            ],
            "Explanation": "Madonna, avec sa carrière influente et des succès comme 'Like a Virgin', est largement reconnue comme la 'Reine de la Pop'."
          },
          {
            "Question": "Quel artiste a sorti le tube 'Uptown Funk' ?",
            "TrueAnswer": "Mark Ronson",
            "FalseAnswer": [
              "Bruno Mars",
              "Ed Sheeran",
              "The Weeknd"
            ],
            "Explanation": "Mark Ronson a collaboré avec Bruno Mars pour sortir 'Uptown Funk', qui a dominé les charts du monde entier en 2014."
          },
          {
            "Question": "Quand les Beatles ont-ils sorti leur premier single 'Love Me Do' ?",
            "TrueAnswer": "1962",
            "FalseAnswer": [
              "1964",
              "1961",
              "1965"
            ],
            "Explanation": "Les Beatles ont sorti 'Love Me Do' le 5 octobre 1962, marquant le début de leur carrière réussie."
          },
          {
            "Question": "Quel artiste pop est connu pour l'album '1989' ?",
            "TrueAnswer": "Taylor Swift",
            "FalseAnswer": [
              "Adele",
              "Katy Perry",
              "Rihanna"
            ],
            "Explanation": "'1989' de Taylor Swift est devenu l'album le plus vendu de 2014 et lui a valu plusieurs Grammy Awards."
          },
          {
            "Question": "D'où vient le groupe ABBA ?",
            "TrueAnswer": "Suède",
            "FalseAnswer": [
              "États-Unis",
              "Royaume-Uni",
              "Norvège"
            ],
            "Explanation": "ABBA, sensation de la musique pop, est originaire de Suède et a acquis une renommée internationale avec des hits comme 'Dancing Queen'."
          },
          {
            "Question": "Quel est le vrai nom de la musicienne pop connue sous le nom de Pink ?",
            "TrueAnswer": "Alecia Moore",
            "FalseAnswer": [
              "Katy Perry",
              "Taylor Swift",
              "Rihanna"
            ],
            "Explanation": "Pink, dont le vrai nom est Alecia Moore, est connue pour sa voix puissante et ses succès au sommet des charts."
          },
          {
            "Question": "Quelle chanteuse est connue pour l'album à succès 'Come On Over' ?",
            "TrueAnswer": "Shania Twain",
            "FalseAnswer": [
              "Whitney Houston",
              "Mariah Carey",
              "Céline Dion"
            ],
            "Explanation": "'Come On Over' de Shania Twain est l'album de musique country le plus vendu, avec des chansons populaires comme 'Man! I Feel Like a Woman!'"
          },
          {
            "Question": "Quel était le premier single de Britney Spears ?",
            "TrueAnswer": "...Baby One More Time",
            "FalseAnswer": [
              "Toxic",
              "Oops!... I Did It Again",
              "Crazy"
            ],
            "Explanation": "Britney Spears a connu la gloire avec son premier single '...Baby One More Time' en 1998, devenant une icône de la pop."
          },
          {
            "Question": "Qui est le chanteur principal du groupe Maroon 5 ?",
            "TrueAnswer": "Adam Levine",
            "FalseAnswer": [
              "Bruno Mars",
              "Justin Timberlake",
              "Ed Sheeran"
            ],
            "Explanation": "Adam Levine est le chanteur principal de Maroon 5, connu pour des succès comme 'She Will Be Loved' et 'Sugar'."
          },
          {
            "Question": "Quelle pop star a sorti l'album 'Reputation' en 2017 ?",
            "TrueAnswer": "Taylor Swift",
            "FalseAnswer": [
              "Ariana Grande",
              "Selena Gomez",
              "Miley Cyrus"
            ],
            "Explanation": "Taylor Swift a sorti 'Reputation' en 2017, comprenant des singles classés en tête des ventes comme 'Look What You Made Me Do'."
          },
          {
            "Question": "Quel était le surnom du Roi de la Pop, Michael Jackson ?",
            "TrueAnswer": "MJ",
            "FalseAnswer": [
              "Prince",
              "Elvis",
              "Stevie Wonder"
            ],
            "Explanation": "Michael Jackson, connu sous le nom du Roi de la Pop, était souvent désigné sous le surnom 'MJ' par ses fans et ses pairs."
          },
          {
            "Question": "Quelle chanteuse pop est connue pour la chanson 'Bad Romance' ?",
            "TrueAnswer": "Lady Gaga",
            "FalseAnswer": [
              "Beyoncé",
              "Adele",
              "Rihanna"
            ],
            "Explanation": "Lady Gaga a connu une renommée mondiale avec 'Bad Romance', un succès emblématique de son album 'The Fame Monster'."
          },
          {
            "Question": "Qui était le chanteur principal du groupe emblématique Queen ?",
            "TrueAnswer": "Freddie Mercury",
            "FalseAnswer": [
              "David Bowie",
              "Elton John",
              "Mick Jagger"
            ],
            "Explanation": "Freddie Mercury, le frontman dynamique de Queen, a captivé le public avec son registre vocal exceptionnel et sa présence sur scène."
          },
          {
            "Question": "Quel était le premier single de Katy Perry ?",
            "TrueAnswer": "I Kissed a Girl",
            "FalseAnswer": [
              "Firework",
              "Roar",
              "Teenage Dream"
            ],
            "Explanation": "Katy Perry a connu la gloire avec son premier single 'I Kissed a Girl', qui a dominé les charts mondiaux."
          },
          {
            "Question": "Quel est le vrai nom de la chanteuse connue sous le nom de Sia ?",
            "TrueAnswer": "Sia Furler",
            "FalseAnswer": [
              "Bebe Rexha",
              "Halsey",
              "Alessia Cara"
            ],
            "Explanation": "Sia Furler, largement connue sous le nom de Sia, est une chanteuse et auteure-compositrice acclamée, connue pour des succès comme 'Chandelier' et 'Cheap Thrills'."
          },
          {
            "Question": "Quel groupe pop a sorti l'album 'The Writing's on the Wall' ?",
            "TrueAnswer": "Destiny's Child",
            "FalseAnswer": [
              "Spice Girls",
              "TLC",
              "Fifth Harmony"
            ],
            "Explanation": "Destiny's Child a connu un succès mondial avec 'The Writing's on the Wall', comprenant des succès motivants comme 'Say My Name'."
          },
          {
            "Question": "Quel est le vrai nom de la chanteuse connue sous le nom de Pink ?",
            "TrueAnswer": "Alecia Moore",
            "FalseAnswer": [
              "Katy Perry",
              "Taylor Swift",
              "Rihanna"
            ],
            "Explanation": "Pink, dont le vrai nom est Alecia Moore, est connue pour sa voix puissante et ses succès au sommet des charts."
          },
          {
            "Question": "Quel artiste pop est connu pour l'album '1989' ?",
            "TrueAnswer": "Taylor Swift",
            "FalseAnswer": [
              "Adele",
              "Katy Perry",
              "Rihanna"
            ],
            "Explanation": "'1989' de Taylor Swift est devenu l'album le plus vendu de 2014 et lui a valu plusieurs Grammy Awards."
          },
          {
            "Question": "En quelle année Michael Jackson a-t-il sorti l'album 'Thriller' ?",
            "TrueAnswer": "1982",
            "FalseAnswer": [
              "1984",
              "1980",
              "1985"
            ],
            "Explanation": "L'album 'Thriller' de Michael Jackson a été publié le 30 novembre 1982 et est devenu l'album le plus vendu de tous les temps."
          }
        ]
      }
    }
  ]
}